點睇三十幾仲考緊政府工既人

一事無成？唔長進？唔接受現實？廢中？

就係三十幾先要考

請問有咩問題呢？

30歲先嚟考professional grade

有家室就想會穩定，起碼唔洗成日ot ，可以陪個仔多d

樓豬個標題不如改為：點睇三十幾歲人仲要返工

睇你報starting幾多嘅位姐 有啲位要8年工作經驗咁你唔到3張幾又點報

結左婚，四五十先考都大有人在啦

去三十幾點都知自己上唔上到位
唔通等四五十個時等比裁咩

如果考到professional位嘅，一世唔升 point 44去到尾都抵啦

樓豬一年前問過
依家仲問緊同一問題

yes 廢中。

問埋啲on9問題

我30歲果時做緊啦

而家大把叻fg入政府
唔叻入唔到果班先係私人市場挨
同舊時唔同曬啦

私人市場要上位實在太辛苦了
到頭來發現一早入政府好太多

識玩梗係未grad就報喇

後生先充滿夢想
老左經歷多左
唔想再做私人公司狗